大家update一下自己前度近況

我講先
最近知道佢同佢女朋友分左手
知道佢應該好唔開心
自己好心痛
但竟然因為咁樣瞓唔着 仲要半夜發惡夢

你地都分享下啦

佢同男朋友拍左一個月 唔係幾滿意
仲keep住同我扑野

放唔低我咁
搵返佢
依然係咁
但一句到尾食煙真係好撚臭
暪住我未分手就再食返
完全當我講嘢冇到

關我撚事

岩岩先知佢拍拖半年
早一個月前仲以為佢岩岩拍
佢男友勁似player

散左兩個月就同左第二個一齊，一個禮拜內人地就上埋屋企，搞乜唔洗我講

你最近還好嗎

日日都好想食野

知得咁詳細

You look happier
Saw you walk inside a bar
He said something to make you laugh
I saw that both your smiles were twice as wide as ours
Yeah, you look happier, you do

近況唔知乜都唔知 講完分手就人間蒸發
只可以係佢落場 食飯時間望住佢wtsapp online
上星期六見分開左一個月多啲 又unblock左我wtapps咪試下問下佢近況點 不過都係唔睇我message

好咩黎好去
根本係你自私

應該仲有食煙 同佢女朋友一齊緊
有時會嗌交 佢女朋友有同佢講過分開 最尾佢都挽留佢
琴日wts佢同佢傾左少少 佢同我講 唔好捨得會心痛就唔好講分開 自己攞嚟賤

Update 唔到 比佢blk q 晒
明明都知stalk落去冇結果 點解仲要辛苦自己
如果愛情係一個遊戲既話 咁我曾經輸得好慘。。。
我真係唔明雖然好耐好耐之冇見你
但我仍然不停咁諗住你。。
真係好痴線咁繼續諗住

我wtsapp status

咁似我

近況好嗎 每日忙碌嗎

收皮啦 你以為自己邊個呀

八卦睇佢啲野黎 但依家對佢完全冇feel

冇呀
不過通常呢d例子都係單方面講分手 之後明明另一邊仲好掛住
然後就話想好黎好去

佢同男朋友分左手，先知道唔係個個男仔都會對佢咁好，依家搵返我都冇用

唔知喎
可能溝緊新女
可能仲同緊佢exex藕斷絲連緊
總之一定唔會係掛住我

咁就佢on9
佢分手但又咁痴情 做乜

基本上都幾正常，但有一個好似就結婚，有一個痴左線

分咗手冇兩個月就出咗pool
仲要係一個我一早知嘅狗公同player
其實都幾心痛 返香港唔知點面對佢好
基本上blk曬佢所有嘢
但仲係想佢好

分左後無聯絡
Fb ig 都remove 左 收曬皮
佢應該好撚開心 無人煩佢/投入新戀情
得我有時叫春咁

當時為左果個女仔同我分手
依家佢地開開心心拍左年半拖

唉 求下你唔好再搵我 唔好睇我ig story
雖然知你同SP女散左 我知我同你無可能
但你叫我幫你做野 我又係成隻狗咁周圍問fd
係咁碌人情卡 有d fd知我幫ex 我起勢俾人屌9
雖然我whatsapp講野客套到不得了
但覆你時我係屋企瘋狂踱步

唉 有時諗 如果唔係仲鐘意你
我直接閉上眼俾人溝鬼左佢算

我用假IG stalk佢 不過為左真正move on 已經deactivate 左個account

Ex同我分左手之後
不再做廢青日日係屋企打機
而終於翻下工 做翻正常人

冇哂身型 衣著麻麻

佢實習好辛苦 想關心下佢 接下佢放工 但佢會覺得我好煩

就黎結婚，我仲係單身

我都想知
Fb ig完全無update
淨係知佢最近有stalk過我facebook唔小心俾我發現左
不過無下文
但都足以令我又訓唔著覺了

笑死人 聽common fd講佢幾好胃口
又人妻又後生女 雖然佢都係做兵仔

知佢怕我尋仇搬左屋
去親公幹都搵埋成班下屬去ktv
有女坐台但無叫上房

留左封信俾我就飛走左

分手後唔夠兩星期有新仔
讀Ive defer, 依家唔知撈緊pt定ft

幾好 同條新仔一齊左個幾月 仲成日扑野 健康嘅性生活

想聽痴左線個個

我都係